嚴選最強防守陣

伊度奧
左羊右華
馬基尼尼 高基 戴維斯
A高 高甸 尼斯達 馬干
奧比歷

香港政府 屌打

無N_Ben

國米歐聯冠軍

點解有高基

kante

冇記錯睇馬體高基果位好似成日比人重點攻擊

一個黑警夠殺

雞屎文

Rio + Vidic

12年車仔全隊

左羊右華

呑精換古治
高基換簡迪
高甸換大簡
馬干換辛尼迪

伊度奧轉賓特拿

打翼嗰陣應該未識防守呀

真肯回防嘅前鋒買少見少

孫興民防守能力都有
睇佢體力好好明明係前場球員但係就算係poch 時期已經跟人跟到去有自己禁區贏到個控球權之後
又可以好快跑番去前場反擊

笑撚死

左羊右華換朴智星，另一個諗唔到
有諗過碧咸，但係佢防守麻麻，只係勤力回防

夏格維斯 打右邊 都得

右翼梗係用黑世三

打閘嗰陣都唔算識啦

馬甸尼 換 a高

06意粉

放針計防守